點解去到2019年 仲係唔可以開住文件 然後改名

如題
乜咁樣做 真係好反電腦 Programming Language 既邏輯咩
利申:無用macOS 唔知佢做唔做到

Mac可以wo

Microsoft

很抱歉，Excel 無法同時開啟兩個相同名稱的活頁簿。

linux可以